飛機師撚狗條片重點除左委任證！係公安！

各位除左屌委任證之外

一撚定要證明係咪公安混入

證實到係公安就唔該你3司11局出黎含撚

推

片？

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

Up

新移民